電腦枱墊

想問下各位巴打有無推介? size 60cm(深) x72cm(闊 可再闊都得)

lm 唔想買淘寶貨

pish

認真 之前見電腦枱自拍po入面 有d好靚既紋 係全張枱鋪哂 但依家又追唔番 有無師兄幫個忙解下畫

留名

係咪自貼post呀